有無人睇La La Land睇到喊出黎 (注意劇透)

睇到尾sad爆
Sebastian好撚慘
雖然Happy ending既話就無左果種好持久既感動感

同你一齊追夢, 支持你唔放棄既另一半,
因為個夢想而家天各一邊,最後仲要散埋,
人地成功出左名仲要有埋另一個老公,

自己都算成功開左間jazz bar,
但個落差我唔會接受到

女主角正一臭西黎